「黑警」民間記者會可否要求公開新屋嶺拘留中心CCTV

自己蒐證你老母啊蒐證，你拎撚曬CCTV我搜咩撚嘢，穩人hack入去？一陣拎到片出黎又話我地後製啦撲街黑警！

所以希望民間記者會幫手要求公開新屋嶺拘留中心當日被捕者CCTV片段！

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0.9

0.8

push

0.7

0.6

0.5

0.4

0.3

0.2

0.1

0.09

預計答案

咦 啲CCTV壞咗 sorr

0.08